---
title: "阿里盘搜：简洁无广告的阿里云盘在线搜索工具"
date: 2022-02-10T22:42:38+08:00
draft: false
slug: Alipansou
categories: ["网盘相关"]
tags: ["网盘搜索"]
---

阿里网盘是最近比较火的一个网盘平台，支持高清晰度在线观看，资源多，下载快（相比百度网盘）。

这个网站也是非常简洁，并且没有广告。难能可贵。

食用流程：阿里盘搜搜索资源-保存到我的阿里网盘-（搜索字幕/如果需要）-在线观看（可以在下方按钮选择添加外挂字幕）

[链接](https://www.alipansou.com/)

![](2022-02-10-22-43-31.png)

![](2022-02-10-22-43-41.png)

参考：
